終於落雨啦！！！

Sorry我岩先柯尿

終於歸位

想通了

推

好好天喎巴打

下次落雨我再推

侵子